維尼樹窿

只要你肯講肯呻，我都會肯聽肯覆。
唔想比人知 係度留言
都可以tg 我
利申:學過少少輔導。

開心事想同人分享又得
唔開心想同人分擔又得

社工畢業
能醫不自醫

絲打，你遇到咩問題困擾你呀?
有啲時候，我覺得輔導係要人地先幫到。要有個人接納同行既感覺同自己解決有差別

好似所有野都好唔順利
Asso grad gpa唔係差但無書讀gap year緊
做野又無份正職唔知自己想點
感情 erm 不是不好 但最煩係呢樣
成個人邊方面既狀態都唔好

佢拎我嚟zip 時間
個ex 理返佢就即刻衝埋去
好難受

佢話我痴身左少少
之後試下理性地唔好煩佢咁多
但發現自己又太過偏激變左唔係咁想理佢
唉唔知想點

絲打社工畢業 唔搵住swa做下？
絲打我都聽到你在關係上好似有煩惱和不如意？特別在邊方面唔好？

絲打你真心愛個個人 卻被佢利用 當水泡令你好憂鬱？

關係上既距離唔係咁易控制到
你覺得你痴身開心個陣自己開心啲 定唔理佢個陣開心啲

睇到呀

我愛小熊維尼

唔開心 但冇原因
只係好想死 覺得呢個世界好煩

同行係對啲counselling skills比較敏感
就係覺得自己唔夠資格出黎做 好驚害到人 但唔做社工又唔知可以做咩 無理由做一世pt架嘛
感情 而家係拍緊拖 但個心一直掛住個ex
Ex對我唔好 簡單啲黎講佢好少理我 whatsapp傾計出街都好少 間中撩下我同我出下街我已經會好開心
可能初戀難忘 復合過分手 到而家三年都擺唔低
我係同佢就分手既時候識左而家既男朋友 佢好錫我 所以果時都令我決心離開ex
一直以黎我都以為我可以擺低佢 但自己唔會唔知自己事 其實唔得 成日發夢都會見到佢
而我都以為佢唔在意我離開左佢 意外同佢有聯繫 佢話其實分手果時我傷得佢好深 因為佢呢句 對佢既內疚感都出現哂
而家 兩方我都唔識點面對 唔知條路可以點行落去
我知人地好難唔戴住有色眼鏡去睇呢件事 但 真係好困擾

我都愛佢

好煩係指咩呀? 生活?讀書?

john cena 無得打chamber match

same

瘋狂鳩鳴喔

絲打好眼利，定係我用得生硬呢?
識counselling 唔一定係社工既
社工好講經驗和年資。好欣賞絲打你對你client既責任感，我覺得有呢樣野已經係做到一個社工好重要既野。絲打會唔會先考慮低risk既service ,好似IT個啲累積下經驗先呀。
絲打係你和ex分手先? 不如TG傾?

巴打咩事呀?

應唔應該俾多次機會男朋友?

係啊 我對佢嚟講乜都唔係⋯⋯

你好想在佢心目中佔一個重要既位置

咩事先

年三十晚，係時候有個新開始。留低你地既負能量啦

我需要一個樹窿

I am here

新一年了~~~

歡迎大家新一年繼續入黎

女友成日放負能量

以前會因為唔想父母傷心而點辛苦都唔會諗自殺嘅人
變到而家每分每秒都係想解脫
就算睇啲好好笑嘅嘢，笑緊都好 都唔會覺得自己開心
好想死，但係又唔想父母傷心
一直掙扎令自己成個人好頹廢

社工畢業但岀完placement發現自己唔啱做依行，依家讀事濕9科，前路迷惘，唔知自已想點

你成日吸好辛苦?

絲打你好似有少少抑鬱狀態，你有冇做過啲test?

Yes
好多事情佢都係著眼於唔好嘅地方
然後向我呻
每次都要花一大餐心機口水tune返佢
仲要唔係次次成功
需然我係偏向正面嘅人
但日日吸負能量
久而久之都好攰

絲打你宜家讀緊咩科
點解覺得唔適合你既?

長期吸負能量，真係會受到影響
你有冇試過都向佢表達自己既諗法

上網做算唔算
懷疑過自己係，做過幾個都叫我睇醫生

有啲都可信性幾高，你可以先搵社工見下，再去考慮見醫生。社工通常都有醫生介紹到。

其實見社工對我應該作用不大
自己有學過啲好入門嘅輔導技巧 搞到自己對人地講野嘅技巧好敏感
加上 身邊有做社工嘅朋友聽過好多恐怖嘢
自己又難同陌生人講內心嘢
所以都剩係可以網上呻下 令自己舒服啲
但都多謝你嘅關心

有咩恐怖野呀

拍拖拍到有啲攰
同男朋友好似火星撞地球咁
一嘈就搞到大家都唔開心
有啲野真係唔係咩大問題
佢就話我話到好似十惡不赦咁
明明佢自己都有責任

一向都知男朋友嬲起上黎會打牆發洩
但未親眼見過
今日終於親眼見過一次
好似同平時嘅佢係兩個人咁 好恐怖

有一刻真係想離場算數
但又諗佢係咁嘅話 我好似更加應該係佢身邊
至少佢真係發癲嘅話都可以係側邊撐住佢
叫做等佢知道有人隨時係旁邊支持佢

呢個諗法會唔會好傻
始終自己都唔係啲心平氣和嘅人 我驚到時我爆埋佢一份

追開女團。

但剛剛突然間心諗,其實關我咩事,點解要追。

點解唔放多啲時間係自己到,自己個答案係,唔追我真係冇左人生動力。

所以現在又追返

本身佢好少同其他人呻
我唔想佢連對住我都收收埋埋
所以無提過

上黎呻完感覺好返啲
多謝巴打你個post

有好多事 唔需要太多的理由 快樂就好了

無錢又無學歷